（裝備撚）唔該齊裝果d上前線唔好企後面

屌係睇到火都黎
拎曬裝又有頭但企係後面做乜鳩
齊裝就上去打 打完傷左d裝就比下一個 跟住徹番去屋企or企後排撐人頭

咁先最efficient

推

其實係有好多淆西唔係勇武但又要著晒啲裝驚受傷

見到好多
著曬裝但企後面

就好似打LOL
比你肥左但你又龜
咁會害左全隊

點解唔係叫全城一齊農兵
而係走去屌鳩肥起左既人CARRY唔起全隊?

算啦，佢地唔上都無計

你咁樣會令前線人造成錯覺 以為好多人會衝
點知得自己一個

請define齊裝
搞清楚頭盔眼罩豬嘴係基本盤出席必備 最低限度既防身黎
上埋護具果d先叫齊裝
而多數人係冇護具的

再者著黎避狗保護自己有乜錯
人群係要黎做勢
衝得上去已經冇理你後面有冇人跟 只在乎有人撐有backup就夠
而呢d人多數做二線backup
你條冷氣鍵盤仔係想見到幾丁友做spartan咁背後空蕩蕩先好?

分化撚

知唔知乜撚野叫圍堵?
後方除時變左前線
上得戰埸 就有危險機會 要學識保護自己 唔好做負累

冇左BACKUP 犬唔洗一時三刻KO前線勇士

大家唔洗再推POST唔洗再覆由佢沉

打齊裝應該上前輸出

我覺得自己買齊裝俾自己 你企咩位都冇問題
有問題嘅係拎哂物資站啲裝但又唔企上前

其實在場應該個個都要自備裝備啦 因為唔知邊一刻會無啦啦變左前線

D裝係派架咩
好多都係自己帶架喎 用黎保護自己
你咁講真係好自私

分化撚唔洗理
出黎野餐去咩都記得要預備好自己